比家用依件事真係on99

屌你老母死廢老
日日睇tvb
口裏就屌晒所有後生仔
返去含撚啦
1蚊都唔會比
差在未問返老豆老母拎精神受損賠償

後悔比三千蚊家用

3毫子都比多佢
養兒係父母責任， 養唔起就咪撚生